Jennie開咗Youtube channel 咁大件事冇人講？

940920

$500

Bitch 哪能solo

所以牙jen成功solo

Rose都就出啦